[
    {
        "randomId": 112
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    }
]